一句，仲撐唔撐黃店

正皮：
撐，照去食。
我信得過黃店防疫措施，
同埋去得黃店既客，都自律架啦！

負皮：
你都痴L線，搵命搏？
我老西都唔出街，頂多咪叫外賣。

點睇

外賣

外賣都係折衷方黎既。。
但點都唔夠堂食快黎快去

*方案

每日keep住食黃

根本四人法係想消滅小舖(*不論黃藍)
咪撚俾條仆街得逞

有時唔係想唔撐
係間鋪閪到唔休做咁

明明無乜人都要係出面等等左好耐
我以為留左位比人，
點知又唔係

坐低落單十問九唔應，
間鋪無乜人等左好耐都未有野食
大半個鐘先到一兩樣小食

價錢唔係特別平
野更加唔係話特別好食

打住黃店招牌就有人去食
話自己告急又一班人衝住去比錢人洗
有時唔明連登仔諗乜
咁既鋪頭仲核爆都唔割？？

割呀 老西都割
還原基本，一間餐廳basic講三樣野，
食物質素同服務+環境

好似澳牛咁無服務無環境但d野好食，
就會係咁去。
或者有d餐廳食物水平一般，
但坐得你好舒服同好有人情味，
都唔介意再去。

但而家呢三樣野外，額外多左個政治立場。
於反方我覺得政治立場可大於一切，
即係你野有好食，伙記老細又好人，
間野環境又唔錯既，呀屌原來佢係藍絲，
咁就再好都唔再去食，因為佢係敵人。

而掉返轉呢，如果你黃到金，
我又應唔應該盲撐呢？
我個人既順序係
食物>服務+環境，最後先政治立場。

知你係黃，會自動成為首選，
點都去至少一次。
態度上唔會對佢地太苛刻，
就算僅僅合格都可以再去。

但有d黃店真係離撚晒譜，
正如巴打講果d。
根本佢自己都無心做，
那怕你點樣黃到金，
你煮舊屎然後講句“香港加油”收我$50，
我又日日去食咯喎？

撐 外賣

Totally agree with you

我只係唔明點解我講出呢啲鋪頭既缺點
就比人話我分化撚
完全唔明連登仔思路諗乜春

一間食店賣既唔係應該係野食賣服務賣舒適？

唔講都唔知黃店原來係集團式,間間既出品同服務都一樣

食黃店外賣 冇得輸

黃店唔係一間舖頭 係一個群體
你食果間唔掂咪去第間
總係講到某間唔掂就踩到恆 唔撐黃店消費
無視晒苦苦經營 好食又好服務既黃店

真係好食既自然有人些牙多人幫襯架啦
咁伏既咪話比人知點伏點差囉

如果你話黃店係一個群體
咁一個群體總有害群之馬
話比人知邊一隻係害群之馬都唔得？

我無唔撐黃店，
但有啲鋪頭打住黃店招牌
無論食物質素同服務都好差既
呢啲鋪頭先最應該要割

呢d問題係唔應該討論
食野最人性化既思維應該係
食物＞服務＞環境＞政治立場